有時覺得支那幾似烏蠅哥

死前都要串過馬撚攞尾彩

結果咪又係要死 死前可以型1鋪